矮仔係咪真係難溝女

得161.6cm
成個中學都係同女熟，表白就Fd zone Only
係咪真係成世冇女

P.S. F1 過年係我全班最高，可惜6年來我冇高過........

你呢個身高好難啦=.=

有錢唔係無錢係

係，161真係救唔到

有冇錢？

真定假膠恥笑矮撚？

仲會有班14X既女

靚仔性格好
就算冇錢都易

我就是成功的例子

佢地都起碼要求175以上

有冇相先

自認性格好。唔計較

我成日俾同學笑9我矮，但係我都冇嬲過

唯一缺點係成日打丁

係 除非你樣唔差 靠其他野彌補

打少d
可能就即刻標高到190

滿足到條女就得喇
溝唔到米6以上嘅女姐

但啲女心頭高,而啲仔又需要屌閪所以一拍即合

之前溝過低Form 排球女，唔高
但係最後可惜離門兩碼炒飛機.....唉.....Fail左

乜叉啊

Easy

168 靚仔 溝女無難道

咁又點
霍哥193啦 咪又係無女

有冇樣

我覺得似TB

利申 我唔係矮
無需要笑樓主

Ok
U handsome good

老老豆豆
霍哥唔算7啦下話-.-

真，我都係成功的例子

有冇技巧

其實佢矮些少 185左右就屈機
193太高

著對高筒，加塊鞋墊，gel下頭，多著修腳褲，操埋肌。個比例一定會好好多

有都唔會係到po 啦

呢個真
185係男性幾完美既身高

你都識講
早熟+打丁係吾會再高
識fd都係咁

禾巧同意梨講既野

唔好一開始就諗住一齊，去到咁上下feel佢有啲中意你就開始做多啲野試探下，最後一野拖落隻手度，搞掂

我覺得你啲唔計較 同自卑影響多啲
個人乾淨真係唔洗靚仔
做個正常人 唔好大主動
做frd先其實已經好掂
唔好下下諗係溝先

我都165
媾就唔敢講但食既都不下數十個
前提你高過佢就得
外表乾淨企理講野唔會口疾有自信就得

我得158.6cm 都有女朋友

巴打加油

172 靚仔
次次都係女溝我
不過我都覺得自己幾矮下

唔好咁悲觀
Btw由小學到中學畢業都企最後

157 有女，其實做返自己就ok
利申柒頭一名